{
  "Aran's Relaxing Ruby":               "埃兰的舒缓红玉",
  "Arcanogolem Digit":                  "魔像之指",
  "Bloodstained Handkerchief":          "染血手帕",
  "Bloodthirsty Instinct":              "嗜血本能",
  "Bough of Corruption":                "扭曲之风",
  "Caged Horror":                       "笼中恐魔",
  "Chaos Talisman":                     "混沌护符",
  "Charm of the Rising Tide":           "涨潮符咒",
  "Chrono Shard":                       "时光碎片",
  "Claw of the Crystalline Scorpid":    "晶化幼蝎之爪",
  "Convergence of Fates":               "凝结的命运",
  "Corrupted Starlight":                "腐化星光",
  "Cradle of Anguish":                  "痛苦摇篮",
  "Darkmoon Deck: Dominion":            "暗月套牌：统御",
  "Darkmoon Deck: Hellfire":            "暗月套牌：地狱火",
  "Deteriorated Construct Core":        "变质的构造体核心",
  "Devilsaur Shock-Baton":              "魔暴龙电击棍",
  "Draught of Souls":                   "灵魂之引",
  "Dreadstone of Endless Shadows":      "无尽暗影恐惧石",
  "Elementium Bomb Squirrel Generator": "源质炸弹松鼠发生器",
  "Engine of Eradication":              "灭绝引擎",
  "Entwined Elemental Foci":            "纠缠元素焦镜",
  "Erratic Metronome":                  "变速节拍器",
  "Ettin Fingernail":                   "双头怪的指甲",
  "Eyasu's Mulligan":                   "艾亚苏的神奇卡牌",
  "Eye of Command":                     "命令之眼",
  "Eye of Skovald":                     "斯科瓦尔德之眼",
  "Faulty Countermeasure":              "残次的反制机关",
  "Fel-Oiled Infernal Machine":         "魔油地狱火机械",
  "Figurehead of the Naglfar":          "纳格法尔号船首像",
  "Fury of the Burning Sky":            "炽燃苍穹之怒",
  "Giant Ornamental Pearl":             "巨型观赏珍珠",
  "Gift of Radiance":                   "光辉之赐",
  "Horn of Valor":                      "勇气号角",
  "Icon of Rot":                        "腐烂圣像",
  "Infernal Alchemist Stone":           "地狱火炼金石",
  "Infernal Cinders":                   "地狱火余烬",
  "Infernal Writ":                      "地狱火文书",
  "Kil'jaeden's Burning Wish":          "基尔加丹的炽燃决心",
  "Ley Spark":                          "魔网火花",
  "Mark of Dargrul":                    "达古尔的印记",
  "Memento of Angerboda":               "安格博达的回忆",
  "Might of Krosus":                    "克洛苏斯之力",
  "Moonlit Prism":                      "月光棱镜",
  "Mrrgria's Favor":                    "玛吉亚的青睐",
  "Naraxas' Spiked Tongue":             "纳拉萨斯的尖刺之舌",
  "Nature's Call":                      "自然的召唤",
  "Nightblooming Frond":                "暗夜之花复叶",
  "Nightmare Egg Shell":                "梦魇蛋壳",
  "Oakheart's Gnarled Root":            "橡树之心的瘤节之根",
  "Obelisk of the Void":                "虚空方尖碑",
  "PVP Badge of Conquest":              "无畏角斗士的征服徽章",
  "PVP Badge of Dominance":             "无畏角斗士的统御徽章",
  "PVP Badge of Victory":               "无畏角斗士的胜利徽章",
  "PVP Insignia of Conquest":           "无畏角斗士的征服徽记",
  "PVP Insignia of Dominance":          "无畏角斗士的统御徽记",
  "PVP Insignia of Victory":            "无畏角斗士的胜利徽记",
  "Padawsen's Unlucky Charm":           "帕达沃森的不幸符",
  "Pharameres Forbidden Grimoire":      "法拉米尔的禁忌魔典",
  "Portable Manacracker":               "便携式魔力裂化器",
  "Ravaged Seed Pod":                   "残缺的种荚",
  "Six-Feather Fan":                    "六禽羽扇",
  "Specter of Betrayal":                "背叛幽灵",
  "Spectral Thurible":                  "幽魂香炉",
  "Spiked Counterweight":               "倒刺砝码",
  "Splinters of Agronax":               "阿格洛诺克斯的碎木",
  "Spontaneous Appendages":             "天然附肢",
  "Stat Stick (Crit)":                  "",
  "Stat Stick (Haste)":                 "",
  "Stat Stick (Mastery)":               "",
  "Stat Stick (Versatility)":           "",
  "Star Gate":                          "星辰之门",
  "Stormsinger Fulmination Charge":     "风暴歌者的爆鸣冲击",
  "Swarming Plaguehive":                "瘟疫虫巢",
  "Tarnished Sentinel Medallion":       "生锈的哨兵奖章",
  "Tempered Egg of Serpentrix":         "瑟芬崔斯克的淬炼之蛋",
  "Terror From Below":                  "地底恐惧",
  "Terrorbound Nexus":                  "缚恐魔枢",
  "The Devilsaur's Bite":               "魔暴龙之牙",
  "Thrice-Accursed Compass":            "三重诅咒罗盘",
  "Tiny Oozeling in a Jar":             "罐装迷你软泥怪",
  "Tirathon's Betrayal":                "提拉宋的背叛",
  "Toe Knee's Promise":                 "托尼的承诺",
  "Tome of Unraveling Sanity":          "醒神宝典",
  "Twisting Wind":                      "扭曲之风",
  "Umbral Moonglaives":                 "阴影月刃",
  "Unstable Arcanocrystal":             "不稳定的奥术水晶",
  "Unstable Horrorslime":               "不稳定的恐怖软泥",
  "Ursoc's Rending Paw":                "乌索克的撕裂之爪",
  "Vial of Ceaseless Toxins":           "无尽毒药之瓶",
  "Whispers in the Dark":               "黑暗低语",
  "Windscar Whetstone":                 "风痕磨石",
  "Wriggling Sinew":                    "蠕动肌腱"
}